今晚12點前不撤回，宣布香港獨立！

行上去禮賓府啦
得返20個黑警唔夠
你哋留喺下面條馬路等乜?